<h1> Que hace Usetime! </h1>


USETIME.co es una aplicación basada en la nube, colaborativa y amigable con el usuario, que facilita la gestión local y remota de proyectos y tareas, ya que registra en tiempo real la evolución de los mismos, sirve como repositorio de entregables, calcula de manera automática el tiempo exacto invertido en cada actividad y centraliza todas una serie de funcionalidades como correos, calendario e indicadores de productividad para mayor eficiencia.
